朴初瓏😍同李昌夑有冇做過愛？

無

無人想知

淨係知樓主冇

冇
初瓏唔係啲咁嘅人

初瓏仲係處？

係

佢一世青頭

係
佢話遲啲同我結咗婚先俾我

冇 我瓏好女仔黎

樓豬

a09

A靈玖